一天只能打1.5小時！支那《英雄聯盟》正式引防沉迷機制

打唔完第3場就收皮

15投咪岩岩好
仲可以打多幾鋪

打得耐 一場半都玩撚完

斷線聯盟

會唔會轉玩法，限30分鐘一場鬥殺人？

想踢走本家 比翻版王者上位

支那人連打機嘅自由都冇

個半鐘咁多, 15分鐘算啦

認真，一場幾耐？

利伸：前三國無雙/信長玩家，儲裝快極都要半個鐘，除非黃/紅XD

CCP驚啲人留係屋企打機唔出街消費

咁打番war3，舊game行lan支那應該限唔到

咁班畜生翻牆去其他ser點

仲有咁多時間 15分鐘 投埋夠

咁王者榮耀？

樓主打開支那服？

無打過LOL

信長/3國撚

打句free hong kong 即贏

其他game無份

11.2B

即拉

仲要等齊腳
都係2場

諗起呢條習近平玩lol嘅片

最好block 9哂對外ip
D外掛蝗好煩

LOL半個鐘都完
信長經常個幾兩鐘一場

block鳩埋你上網
個半鐘之後鎖IP

實力接近要打好耐，實力差太遠又會中離

垃圾GAME

班廢柴唔打機都冇嘢好做㗎啦

唔經公服轉私服，得唔得？

仲有人唔信LOL係大陸

成個半鐘咁長

有冇得set 邊隊先殺10個當贏？

，

LOL 唔洗儲裝？

網bra intranet再戰

同信長一樣咁玩 只係節奏快啲

1.5小時 咁多………………

信長都要儲裝，半個鐘邊有神裝，有神裝先好殺人

LOL好似無咁多塔同埋好難無左優勢反勝
我N年前信長轉玩過2,3鋪LOL 覺得節奏太慢無再玩

要實名？

個個上多左咸網
咸網=黃色

1.5粒鐘咁耐
半粒鐘已經好多了

有幾多人真係有㩒入去睇內文？
未成年人防沉迷新規

同一間公司

我一向都龜到有村正先

始終原版係美國廠整

其實佢原意係好 但支那人剩係識罰同管 唔識其他
想細佬唔好沉迷打機 起多d球場又好 未成年人睇戲食飯半優惠又好 多d資源俾社工專做打機個案又好
剩係識當人監躉咁管

終於有人無俾樓豬標題黨呃到

LOL有私服咩

信長買粒爆彈又要幾百蚊
死咗仲要無300
點都慢過lol出裝

篇文好似只係講陸服，啲大陸仔會唔會跳晒去其他服㗎？

出手機

想當年我用因姬，神裝月下/7星，見神殺神

專業電競果啲點

打aram

開多幾個ac囉

三國節奏仲慢

點打排位
啲代打應該收哂皮

信長節奏慢d
反應同操作就信長難d
lol考團隊合作
所以玩lol場場都會罵戰

唔會啦
支那唔係好想整死d game咩

咁禾地電莖損手點算

推立即retweet大規模DQ，幫手加速！

有，「打得到好唔私服」

無用
人天生就係愛打機同睇手機
就算幾歲既bb都係
無得教的

3.7D三國
最少一場打一個鐘

700

信長當年多細路隊友，三國比較正常，唔會出現魏廷打于禁嘅情況

咩英直出村正

打完lol打王者榮耀，打完再打傳說對決？

因機出齊月下/7星/惡鬼/倚天，對家即中離

電競師可以收皮

支果班直播KOL係咪要食屎

成日俾隊友屌轉番打3國

太天真啦 佢手機個隻一早已經有呢樣野

斷線遊戲

屌佢啦 咁佢地咪翻牆去台港服囉 咪撚過黎整臭啲地方

LOL 正常NG 可能15-30分鐘
打rank最少30分鐘起

信長一埸有機會打2小時以上

諗多咗啦，war3大陸有個官方平台，似係vlan咁
不過係官方出，要實名未夠歲一樣唔畀玩

神裝大戰

之後課金可以開通玩多一個鐘

咁好？支持所有遊戲都係咁

War 3唔係可以連私服？

試過我抽到宮本
自己友走左三個對面走左個
我+一個隊友打對面四個，人唔夠我地攻唔入
對面一攻又俾我係咁殺
磨撚左兩個幾鐘磨到最後既自己友走埋場
最後我都果斷走場

lol會改版
之前可以拖到成50,60分鐘先完場
而家30分鐘鬆d就完到

甄姬係後期英 講單挑真係無咩人夠佢打
一下爆四倍就GG
最好玩係劉備 最後拉曬隊友入樹林 等佢地睇住我玩

你要咁玩
咁咪等於steam/ps玩港服一樣限制唔到
起碼國服唔撚畀佢地玩先

屌,講起就好想玩番...如果個系統可以變到好似LOL咁,防止D撚樣走場

得因機最易用，-ar 抽到法師實俾人屌，殺唔到人嘅司馬/郭+

CLS

通常都係衰冇後期英
雙方人數唔對等根本浪費時間
多人個邊唔太屎都可以慢慢磨時間 到齊裝

因為Free HK單野??

咁我都係玩王者好過

OS應該裝晒限時器 夠鐘就熄機
好健康

有冰火玩快攻
過咗10LV最少要攻到一塔
否則後期死得好慘
如果仲有全圖撚 根本輸硬
要玩團結
試過半個鐘完場 自選5法師 過左15lv 一齊叫兵
攻唔落就中離
屌 真係好多回憶

係咁轉accout

或者想做選手自己訓練果啲
都唔知點搞

中離撚

轉玩魔獸

電競bye bye

我儲到猛書先出，單靠2招冰殺唔到人

內文好似講細路平日打1.5hr 大人應該無限呀

5法師

冰/火/，仲有邊3個

一日打兩場

無錢消費,先打LOL

本末倒置

唔記得 加埋中立個D
曹操 炸彈人 放波波個D
基本上力英同敏英無出場時間

個半鐘太多啦，人民有多餘既精力應該用於生產

但15 lv，對面5敏英你好險，如果有因機/張郃/趙雲/殘兵/足溶

最多時間打機既就係細路
電競個班未成年佔多

直頭鎖國好過啦
全世界都係外國勢力，得祖國係清泉

又失業又唔比打機

香港人遲d都係

玩LOL要洗好多錢既咩？

如果肥唔到就真係好危險
所以一定係一個人cp一個人守塔
後期改版可以用cp拉一隊兵好玩D
又玩下幫殺 就夠鐘叫兵

唔玩國服咪無事

台服要淪陷了

係咪照抄緊1984啲手法
唔比人類原始慾望發洩，咁就會自然將呢啲壓轉去仇恨佢地制造出黎嘅"國家敵人"

打場三國岩岩好

利申: 3.7d 玩家

成班自嗨